［認真］心很累 點樣同深藍老母解釋而家發生緊咩事？

聽住老母話d示威者係暴徒，罷工影響經濟真係心很累。但我唔想發完脾氣算數唔同佢溝通。但屋企人似乎唔會明民主、自由、犬儒、極權呢d concept。你哋會用咩方向同屋企人解釋？

>暴徒
有無見過一間店鋪被人燒砸搶?
你有無見過暴徒咁有禮貌?(拿文宣組那些好人好事出來)

>罷工影響經濟
打風都停工一日,有無實際影響經濟?

希望幫到你

8964

水佢一齊去前線屌7示威者，俾佢睇下到底邊撚個係暴徒

減少家用，唔好唔比
但要佢照舊洗衫煮飯吸塵拖地
有不滿可以齋講靜坐
坐完講完要繼續做家務
一惡就可以話老母唔和平，破壞家庭和諧，影響其它家庭成員

帶佢食下煙霧彈

學生

學生都無問題
總之平時有做，宜家唔再做
條如原本係你洗碗倒垃圾，宜家唔做
總之就係要令到佢地發火
佢一發火，你就攞張Bingo紙出來，或者政府鬧我地的新聞稿
市民改成家人，社會改成家庭
要佢明白，和理非遊行無人理，行動就會升級

呢個問題好普遍，試下同佢地講，我地返學隨左係學工作技能，更重要是明是非，如果社會不再公義，法治不再有效，我地是需要發聲的。社會有咁多人抗爭，不是因為佢地係暴徒，而係政權不仁，不回應任何訴求，事件升溫責在政府，不在市民。

老公外遇，老婆細聲勸，大聲勸過，老公唔聽，仲大大聲講明聽日再去滾，老婆唔制，鎖門扔野要老公唔好去同道歉，老公話好囉咁我暫時唔去滾，老婆更嬲，一巴摑落老公塊面度，老公還手，打到個老婆頭破血流，仲要鎖住佢手腳，周圍同人講我老婆好暴力，影響到鄰居，暴力解決唔到問題。

暫時係咁

試試佢先

佢哋係理解唔到法治/公義呢d concept...我都解釋到唔識解釋。佢哋依然覺得係示威者破壞法治。

首先，你要搵最有效的出擊位
例如，元朗單野，加埋片根本好難唔動搖
以家到左勇武反擊，可能時機已經過左，但你要等，唔好下下衝
_________
【換國旗】如何反制中共的「反中/反華」定性！

我都以為係...但老母直程係有去到元朗個單，都有睇片...唔明點解咁都可以繼續深藍。佢覺得係因為d人係暴徒先要出咁多催淚彈。

咁你再等，到你有經濟力能你就有牙力，信我
你唔可以一世都怕左佢

我唔怕佢，純粹係好無奈好鳩sad自己老母竟然會咁睇，真係好難面對到佢。想嘗試有討論空間可以講下單嘢咁。

唔使解 佢地個腦無依D野存在既人猿

更加退後一步講本身已經俾「中國人」依個宗教式既政治意識形態 民族主義洗晒腦

只有記望未來同自己身上

你冇經濟能力就學司馬意咁忍 , 一有錢就搬出去 就係咁簡單

我同我屋企人係好徦咁同佢講 係呀係呀你岩
咁唔岩既唔好既

心個句
個未來我受得長過你 點選擇我自己點都有權利多過你 我認為好既我就會去爭取 就係咁撚簡單

唔撚解釋 要明既一早明左
到依家都唔撚醒既已經無撚得救
根本佢地選擇性相信選擇性接收資訊
加上佢地啲on9藍絲friend同親戚 狂洗佢地腦
我講十句都唔夠佢啲藍絲friend講一句
日撚日係度睇啲fake news 我同佢講佢又屌返我話我講既先係假 係咁講歪理
都痴撚線 走火入魔咁 已經放棄左佢 廢撚事同佢鬧交

[必睇]岩岩同藍絲老豆討論完 總結以下幾點 希望大家可以感化藍絲父母

同我老豆一九樣

我老豆話網上影響我
究竟係CCTVB影響佢定係網上影響我
但我想講：係佢叫我要努力讀書，讀埋大學（唔係乞食科）

同佢地講，影響經濟，迫商人求政府回應?
但藍絲就咁都屌既啦

Dear boss, not a sick leave, not an annual leave.
It’s a French leave! Hear the people sing la. 😘

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完